今日真係正宗撚狗市

堅on9 牛熊皆輸

朝早最高升八百 收市倒跌二百

炒期果班真係夾撚爆

哩d市炒細股最正

上晝仲要懶係野托住托住
三萬一又頂一頂
307 又頂一頂，之後缺湜